如果真係ww3⋯⋯

人類文明可唔可以再一次進一大步？

佳哥

香港人第一個死哂

會大退步，愛因斯坦講嘅

冇晒文明
個個攬炒玩核武